點解度度都要人？

突然出現咁多要人po
係咪想分散哂d人？
注意明日三罷需要大家 唔好衝動今晚比人拉哂

Pish